import Question from "./Question";


type questionItem = {
  id: number;
  question: string;
  answer: string;
}

const qst: questionItem[] = [
  {
    id: 0,
    question: 'Снимаете ли вы сиденья при химчистке?',
    answer: 'На усмотрение клиента, но мы считаем, что без снятие сидений, химчистка будет оказана не качественно т.к никакое оборудование ни у кого не поместить в некоторые углы под сиденьем '
  },
  {
    id: 1,
    question: 'Успеет ли высохнуть машина после химчистки',
    answer: 'Да, успеет. Наша технологическая карта подразумевает выдачу только сухого автомобиля'
  },
  {
    id: 2,
    question: 'Останется ли запах химии',
    answer: 'Нет, не останется. Мы используем исключительно импортную биоразлагаемую гиппоаллергенную химию.'
  },
  {
    id: 3,
    question: 'Запуститься ли автомобиль после химчистки моторного отсека',
    answer: 'Да, запустится. Перед началом химчистки мы обрабатываем все электрические соединения диэлектрическим составом, который препятствует короткому замыканию. '
  },
  {
    id: 4,
    question: 'Сколько раз можно полировать автомобиль?',
    answer: 'По технологии применяемой в нашей сети, автомобиль можно полировать 5 и более раз.Во время полировки мы снимаем незначительное количество лака. '
  },
  {
    id: 5,
    question: 'Зачем нужна керамика? Какой эффект она дает?',
    answer: 'После керамики автомобиль будет блестеть, отталкивать грязь и воду. Кузов станет меньше пачкаться и легче отмываться на мойке. Кроме того, хорошая керамика будет защищать от птичьего помёта и водного камня '
  },
  {
    id: 6,
    question: 'Обязательно ли полировать кузов перед керамикой?',
    answer: 'Обязательно. Есть две причины: эстетическая и химическая. Во-первых, надо убрать царапины с кузова, чтобы он лучше блестел. Во-вторых, сверху на кузове есть окислившейся слой лака, который нужно снять, чтобы состав керамики хорошо впитался в ЛКП. '
  },
  {
    id: 7,
    question: 'Обязательно ли полировать кузов перед керамикой?',
    answer: 'Обязательно. Есть две причины: эстетическая и химическая. Во-первых, надо убрать царапины с кузова, чтобы он лучше блестел. Во-вторых, сверху на кузове есть окислившейся слой лака, который нужно снять, чтобы состав керамики хорошо впитался в ЛКП. '
  },
  {
    id: 8,
    question: 'А если авто новый?',
    answer: 'Тоже. Во-первых, автомобиль могли поцарапать при транспортировке. Во-вторых, если он стоял в шоу-руме, то кузов протирали тряпками, чтобы убрать пыль. По нашему опыту, примерно 95% новых машин уже с царапинами. '
  },
  {
    id: 9,
    question: 'А если авто в пленке, нужна ли керамика',
    answer: 'Если автомобиль весь в пленке, то сверху на нее можно нанести керамику. Покрытая керамикой пленка будет больше блестеть и меньше изнашиваться. Да и авто станет легче мыть. Если забронирована только часть кузова, то на остальные «голые» детали лучше нанести керамику. Тогда они будут лучше выглядеть и меньше стареть. Разница между ними и деталями в пленке будет почти незаметна. '
  },
  {
    id: 10,
    question: 'Зачем нужна бронепленка?',
    answer: 'Бронепленка защищает кузов от любых повреждений и химических ожогов(например, птичий помёт), так же не дает мутнеть и выцветать лаку, хорошая бронепленка может держать до 10 лет! После ее снятие у вас почти новый автомобиль. '
  },
  {
    id: 11,
    question: 'А есть ли у вас тонировка по ГОСТУ?',
    answer: 'Конечно! У нас есть как просто однотонная тонировка(черная, зеленая, голубая), так и переливающийся хамелион. Все эти пленки проходят ГОСТ и пользуются хорошей популярностью '
  },
]

const Questions: React.FC = () => {

  return (
    <section className="questions container" >
      <div className="questions__title" >Ответы на часто задаваемые вопросы</div>
      <div className="questions__list" >
        <div className="qustions__list">
          {qst.map((obj) => (
            <Question
              key={obj.id}
              question={obj.question}
              answer={obj.answer} />
          ))}
        </div>
      </div>
    </section>
  )
};

export default Questions;